{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052697",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46948&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "다우리조텔정동진"
    },
    "text": "この宿は現代的な感覚と洗練されたデザインで作られた場所です。 宿泊施設は東海を抱いており、端に位置しています。 客室には日の出を鑑賞することができるように設計されており、様々な付帯施設を備えており、皆様の旅行を快適にしてくれます。 宿泊施設の周辺には正東津駅が車で4分の距離にあり、等面海沿いは徒歩5分で行けます。 また江陵統一公園は車で4分の距離に位置しています。 チェックインは月~金は午前5時から可能で、チェックアウトは午後10時です。 駐車は無料で可能で、1部屋あたり1台ずつ駐車できます。 すべての客室では無料Wi-Fiを提供しています。 その他、付帯施設としてはセミナー室や売店があり、炭やグリルをレンタルしてバーベキューを楽しむこともできます。 炊事施設は全室で簡単な料理ができ、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 宿泊施設には、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは事前に記載されておらず、客室には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所ですか？",
            "answer": "この宿は現代的な感覚と洗練されたデザインで作られた場所です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は東海を抱いており、端に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "客室には日の出を鑑賞することができるように設計されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺には何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺には正東津駅が車で4分の距離にあり、等面海沿いは徒歩5分で行けます。また江陵統一公園も車で4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは月~金は午前5時から可能で、チェックアウトは午後10時です。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車は無料で可能で、1部屋あたり1台ずつ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "すべての客室では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはセミナー室や売店があり、炭やグリルをレンタルしてバーベキューを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "炊事施設は全室で簡単な料理ができ、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用条件はありますか？",
            "answer": "宿泊施設には、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てやベッドタイプは事前に分かりますか？",
            "answer": "チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは事前に記載されておらず、客室には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 445
    }
}